點樣可以改善欠眠問題

相信都唔少人比欠眠問題困擾 唔單止係壓力 可能係健康問題 除左食藥有冇巴絲試過可以改善到既方法 不如分享下

推

例如飲食 睡眠環境 或者一啲睡前運動方面？

巴打試過？之後一直keep到早啲訓？

做運動 做到攰返到去沖個涼就訓得著